上網睇左d貓食貓薄荷既片

好好笑, 食完隻貓真係好似人類high左野咁

我最近先subscribe呢個channel, d貓隻隻都勁得意

我隻貓完全唔食

Take野衰硬貓

樓主條LINK 支那CHANNEL 黎, 大家盡量唔好CLICK 入去

猫咪吸了猫薄荷后，飘飘欲仙狂躁无比，猫咪：我感觉自己上天了！
收看次數：335,676

2K

151

分享

花花与三猫 Cat Live
發佈日期：2017年8月5日
没有猫是一份猫薄荷解决不了的，如果有，那就两份。每个养猫家庭都应该准备猫薄荷，这样你的主子会非常喜欢你。如果你没有猫那么，有了猫薄荷，你就会有猫了。
喜欢就关注一下吧~欢迎来微博☭微信☭找我和五只猫玩@花花与三猫CatLive